撐屯門義士！！！

我無嘢講

兄弟休息下 呢啲係喜事

一齊做一日冷氣軍師

大家去屯門元朗大掃除記得帶掃帚

呢個時候應該準備防裝先
12蚊店有啲園藝手套係防刀切割
另外係咪應該搵攬巴開始籌期準備設保安